你班撚樣過多幾日好俾返個kpop台我地

成堆垃圾討論垃圾
人又柒 歌又難聽 勁撚老土
好似成班未撚見過大蛇屙尿咁

希望牙姜可以好似jackson 咁殺入kpop

人地唔受鄉下仔